{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 더 포인트 호텔 서부지청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室の際には予約した特典を受けることができ、駐車場も可能でカップルルームも利用でき、アメニティや手荷物預かりサービス、Wi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合には入室拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセル時に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が取られる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難があった場合には、刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室時には予約した特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カップルルームはありますか？",
            "answer": "はい、カップルルームも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アメニティや手荷物預かりサービス、Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティや手荷物預かりサービス、Wi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 487
    }
}